Asia miles

有冇人賣Asia miles??? 想出張business 爭10000里

你開個價

原來transfer miles要比service charge

仲要好撚貴, 我黎緊用晒miles唔撚會再儲

屌佢老母

而家miles勁難換

170美金

用DBS HKD180 買1000miles 喇

點樣買dbs dollars ?